有冇人知呢個膠叔叔係唔係人血饅頭

想知 岩岩睇到好想買

扣除成本但成本唔知係幾多

我知佢有捐錢 唔討論佢賺幾多捐幾多

攞呢兩個場景做成q版公仔係乜撚嘢意思？
痴撚線
傷者本人同家屬睇到會有咩感受？
個設計師攞原圖一路畫設計圖個陣諗緊乜？
影成品相個陣諗緊乜？
地下成攤血？
唔知咩人會買
買黎留念？擺係廳？擺係睡房？
係咪心理變態
你話電影場景 或者第二個國家嘅事黎做原形都話吖
個傷者係香港人黎
乜撚嘢意思